成個遊戲台都係騰訊lol想點?

2號仔終於改左名啦 btw我先係追擊手

咁快呀追擊ching

打左飛機未啊 飛機仔

戒丁呀

推

我P牌 求ching幫推

?